返緊工既人入黎！

依家唯一可以做既野係九龍各區lunch time集人
紅磡、尖沙咀、旺角、佐敦、何文田
依五個地方lunch hour至少可以集2萬-3萬打工仔 我地黎一次九龍大遊行 直指理工大學
只要夠人多 入到理工不是夢！
文宣組立即幫手出poster
返緊工既人 叫同事們幫手
Poly手足頂唔到幾耐
大家幫手推 依家唔係屌返工撚既時間 係叫佢地幫手既時候

推

try this

求返工撚幫手

推啊

幫推啦

有撚用咩，一過lunchtime 就散啦，我係黑警都唔理你

push

中環手足過左lunch time都無散
咁做係唯一集到人既方法

推 集到人先做到野

推 雖然p

中環冇紅隧要坐船啊

今時今日仲有on 鳩仔相信香港人就唔係on鳩
係傻鳩

最好請埋今日半日假

當理大附近都有示威 老闆就會叫人早放 假都唔洗請

依家唔係互鬧既時候 係諗計救人既時候

幫推啊

佢地係咪真係會出黎

推！！

[最後機會]呢8個鐘香港人再沉默, 香港就會直接變成新彊

日抖易製造混亂
時間得8個鐘
聚唔到人前, 火警鐘又好咩都好搵D野爆
快啦大家
返緊工個班去自己區製造下混亂迫人收工得唔得呀

[最後機會]呢8個鐘香港人再沉默, 香港就會直接變成新彊

日抖易製造混亂
時間得8個鐘
聚唔到人前, 火警鐘又好咩都好搵D野爆
快啦大家
返緊工個班去自己區製造下混亂迫人收工得唔得呀

近紅土區域商業區 尖沙咀 九龍灣 聚人一齊行過去得唔得呀

求下九龍既手足 理大手足應該過唔到今晚

要新口號!!

攻理大？

推唔郁都推呀 屌你

救手足

幫幫手推

推推推

推呀

推

今朝冇人算番工都算 晏晝都唔撚行動嘅話番工撚你唔撚係人

岩啊 咁都做唔到 我會好嬲

點解無人支持

救救手足啊